天主教堂必掛 十字架耶穌像 毛澤東肖像 習近平肖像

有中國特色嘅教堂

教宗話得咪得囉 理得人姐

馬 太 福 音, 27:38 - 當 時 、 有 兩 個 強 盜 、 和 他 同 釘 十 字 架 、 一 個 在 右 邊 一 個 在 左 邊 。

真定假

真

google下咪知

真 利申非耶撚但當聖經故仔書咁睇

上面quota回覆果D RIP

好想知以後班乃共牧師會點解呢段經

右邊係有懺悔既強盜
左邊係死不悔改既強盜

維尼係左邊
基督徒的暗諷

小學程度係咁上下

笑到仆街

天兄

中國特色meme

睇埋呢張相，越嚟越覺得啟示錄講既大紅龍就係中國

根本就係
666大陸有崇拜之意 即係崇拜撒旦
7個頭 =7常委
中國人自古崇拜龍加中意紅色 不言自明

咁即係當雜帝升左天啫？

呢班支那狗，拜咩撚野西方宗教呀？應該全部勞改啦支那狗

翻譯做英文又有得玩

之前睇過其它解釋，話7頭如果用現代社會去睇係代表7個國家

who the fuck do you think you are

點玩法 想睇下

唔是喎
有一邊係衰強姦架喎

個牧師係咪玩鳩維尼

上面兩個同意

但中國龍概念唔等同西方龍

聖經好多時會用頭去暗示國家

反而想知中國版聖經會改成點

有冇全節睇下btw 我覺得預言可以排除概念差異

佢整到咁 你哋唔覺得好撚恐怖咩 成個邪教咁

習近平同耶穌同在樂園裡

聖經根本就係預言書，東方來的大紅龍，世界上邊個國家會話自稱係龍的傳人，鐘意用紅色，又位居東方?

秒

屌笑到痴線

啱啱google東方閃電，同你貼出嚟個web好似唔同

相信如果連登炒起咗呢個話題
成為城中熱話
好快香港政府就會用一堆借口
明目張膽收緊宗教自由
最常用當然就係話你散播虛假信息
到時又大把藍絲廢中滿口歪理
話咩言論自由都有底線叫人唔好誣陷中共

好正

推俾更多人睇

不要在Google搜索「全能神教會」

雜教

好記性
好似好多戲都有

又驚激嬲共產黨

三位一體

維尼係懺悔的盜賊？

一樣神聖宗教導人向善，比班共產黨搞到污煙瘴氣，之前仲比和尚入教堂做法事。然後真心信基督教教見到咁就會退教，智撚障

中國續羞辱天主教徒 河南教堂辦佛教儀式

Post上Reddit

問下777點睇啦佢咁信主

三位一體=聖子，聖父，聖靈

中國特色嘅三位一體=耶穌，澤東，近平

怪唔知得，777話神叫佢參選

如果啟示錄既預言實現緊
係咪姐係就世界末日

屌

推推推

推上熱門

喂阿哥 家陣係間教堂掛左兩張相 聖經寫左句野咋喎
咁又叫誣陷呀

戲有出現過架
係山上釘十架個幕

點解唔換馬克思同列寧嘅相？

原來好出名，個景叫叫『the thief on the cross』

巴比倫淫婦係 飯B B？

唔係耶撚都知啦

中國 將以正確的聖經 取代舊聖經

睇埋呢篇真係

基督教 假先知

中國政府將重新編訂《聖經》，其中會加入儒家、道家及佛家經典，並在註釋本中體現愛黨愛國的「社會主義價值觀」。

聖經係預言書

打WW3

小心啲

你利伸果句好似係quote聖經既回覆成日見到

唔好侮辱d強盜

強盜死前有向耶穌悔改